\chapter{Možnosti ďaľšieho rozširovania aplikácie}\label{chap:improvement}

Aplikácia, ktorú sme tu popísali v sebe obsahuje všetku základnú funkcionalitu objednávacieho portálu. 
Vystkytujú sa tu však aj miesta ktoré je možno rozvynúť.
Rozšírenia sa dajú rozdeliť na dve základné skupiny:
\begin{description}
	\item[technické vylepšenia] - 
spočívajú vo zvyšovaní rýchlosti aplikácie a zvyšovaniu spoľahlivosti. 
Medzi takéto vylepšenia patrí napríklad lepšie využitie asynchrónneho spracovávania dopytov na server pomocou systému Akka priamo zakomponovanom vo frameworku Play
ako aj vypracovanie lepších testov aplikácie, ako na strane servera, tak v prehliadači.
Vylepšenia aplikácie sú možné aj na strane prehliadača vo forme lebšieho cache-ovania dát a zmenšenia množstva kódu.

Optimalizácia pre vyhľadávače tiež spadá do tejto oblasti, a to z dôvodu, že užívateľ nezaznamená žiadny rozdiel vo fungovaní aplikácie, 
zlepší sa však jej miesto vo výsledkoch google.
	\item[funkcionálne rozšírenia] -
Do funkcionálnych rozšírení patrí vylepšenia vyhľadávacieho algoritmu, 
poskytnutie väčšieho výberu typov služieb ako aj zakomponovanie sociálnych sietí do aplikácie.

V tejto oblasti sa taktiež vyskytuje optymalizácia aplikácie pre mobilné zariadenia, 
poprípade vytvorenie samostatnej aplikácie pre Android Market a Apple Store.
\end{description}
